\section{Bieszczadzkie anioły}

Anioły są takie ciche \chords{a}
zwłaszcza te w Bieszczadach \chords{G}
gdy spotkasz takiego w górach \chords{a}
wiele z nim nie pogadasz \chords{e}
\\
Najwyżej na ucho ci powie  \chords{C G}
gdy będzie w dobrym humorze \chords{C F}
że skrzydła nosi w plecaku \chords{C G}
nawet przy dobrej pogodzie \chords{a e a}
\\
Anioły są całe zielone\\
zwłaszcza te w Bieszczadach\\
łatwo w trawie się kryją\\
i w opuszczonych sadach\\
\\
W zielone grają ukradkiem\\
nawet karty mają zielone\\
zielone mają pojęcie\\
a nawet zielony kielonek\\
\\
Anioły bieszczadzkie \chords{C G}
bieszczadzkie anioły \chords{a}
dużo w was radości \chords{C}
i dobrej pogody \chords{G a}
\\
Bieszczadzkie anioły \chords{C G}
anioły bieszczadzkie \chords{a}
gdy skrzydłem cię dotkną \chords{C}
już jesteś ich bratem \chords{G a}
\\
Anioły są całkiem samotne\\
zwłaszcza te w Bieszczadach\\
w kapliczkach zimą drzemią\\
choć może im nie wypada\\
\\
Czasem taki anioł samotny\\
zapomni dokąd ma lecieć\\
i wtedy całe Bieszczady\\
mają szaloną uciechę\\
\\
Anioły bieszczadzkie\\
bieszczadzkie anioły\\
dużo w was radości\\
i dobrej pogody\\
\\
Bieszczadzkie anioły\\
anioły bieszczadzkie\\
gdy skrzydłem cię trącą\\
już jesteś ich bratem\\
\\
Anioły są wiecznie ulotne\\
zwłaszcza te w Bieszczadach\\
nas też czasami nosi\\
po ich anielskich śladach\\
\\
One nam przyzwalają\\
i skrzydłem wskazują drogę\\
i wtedy w nas się zapala\\
wieczny bieszczadzki ogień\\
\\
Anioły bieszczadzkie\\
bieszczadzkie anioły\\
dużo w was radości\\
i dobrej pogody\\
\\
Bieszczadzkie anioły\\
anioły bieszczadzkie\\
gdy skrzydłem cię musną\\
już jesteś ich bratem \\
